其實立法強制攬安全帶都幾好

想像下d大波姐姐，用波隙夾實條帶
等到佢落車即刻衝去狂索狂奶

而家你都可以去奶張椅，有西味

對上可能係大汗肥佬用完

西好污穢
我只愛波波

靚女一坐咩味都蓋過曬啦